bitdefender block哂我上網求解決

我入埋白名單都上唔到
Facebook啊gmail比佢block哂
救命

最離譜佢block埋自己官網晚technical support

用linux

不嬲話左呢隻唔好用 比企業用多
之前仲成班傻閪開po黑色星期五咩咩咩夾plan
但玩個私服都要搞li搞魯

用free版嘅飄過!
(幾好用吖!)

有卡巴唔用

之前用free版block 9左我youtube

一喺set錯嘢，一喺中毒
從來安全同方便 只能簡一面

熄auto pilot跟住熄其他setting 都唔得咩？

uninstall左其他防毒就ok

佢唔可以同其他antivirus並存

用Mac

我都用緊free 版, 成鬼日block self-sign ssl, 又無得熄呢個feature, 有無其他antivirus 推介?

avira
anyway, 用緊 bitdefender

Windows 10 個 Defender我就冇本事uninstall到佢喇, 哈!

而家update緊部W10, 甚麼KB890830, both W10 defender and bitdefender have been turned off automatically AND a warning popped up to ask me to turn on any antiviruses available! But DKNM, W10 又唔畀我turn on 番佢地, 都唔撚知W10想點

好撚敏感

可能你所有網都比人redirect 左

用mac/linux

FREE版都真係已經好撚勁
我配合埋PEERBLOCK 黎用, 雖然可能冇乜用

好啦, download晒, install埋, 叫我restart部機, 點知一restart又話:

We couldn't complete the updates
Undoing changes
Don't turn off your computer

CLS架!!!!

中咗伏 之前好好用